藍屍話要用23條將手足送中然後處死

幫手report啊！

推！Report 爆佢

唔入嚟Report，你係幫兇，你有份害死手足

光

復

香

港

時

代

革

推

命

五

[頂置] 講左好多次，藍絲一定要私了，藍店一定要裝修

刃藍屍，除共狗

大

藍絲奶共 依附極權
侵犯人權自由民主

希望個天快啲行公義剿滅班仆街

訴

依家大家明唔明點解小弟咁執著於重推行動、關注23條

求

P牌幫手推

缺

一

23條一過 我地會全部冇命
冇一個手足可以逃脫叛國罪

不